留意到呢排d 曼城手足好搶口，希望big4 迷可以一條心抗外敵

同意請正評！